大佬啊，唔想俾利贏冠軍都唔好咁肉酸啊

20分鐘三球

鬼叫你地互含唔想俾利贏咩

唔好打啦 頭寒啦

乜事

貼錯梳

刷撚左四球得失